$7000內買咩電話好？

主要都係影相/Whatsapp同睇YouTube...

iPhone

7000大把好選擇

Iphone7+

除左大陸機，其他都會考慮

nokia

Note7

1+3t

3310

大哥大

lg v20喇

你不如講你有咩要求啦